我好撚想出呀點解比人禁撚左足架

由69發夢發到721
傳野前線遮陣擋彈咩都試過
去到今日我想出
DIU比呀媽禁左足
最慘個樣野係佢禁我足唔係因為政見不同呀
佢禁足係因為明白點解我要咁做唔想我受傷唔想我比人拉呀
4點睇live睇到依加我好撚想即刻沖出去呀
但係我唔想每次夜返都要呀媽等我門
要驚呢樣驚我受傷驚我比人拉
我唔想全世界最愛我個女人為我而擔驚受怕
但係呢個殺人政權繼續冇底線咁想殺人呀屌你老母
我可以點呀到底

幾歲？

19

你班冷氣撚繼續負皮我啦
我12點上環汁緊彈個陣你地又係邊呀
成班冷氣軍師

六條人命你地班坐係到下下叫人走既冷氣撚有份殺架
殺人兇手

成個月問得自己最多就係香港人抵唔抵幫
我企出黎值唔值得
睇黎都係唔好再去前線好過
大家加油啦

禁足?
搵鎖鏈鎖住你?
打石跛你雙腳?

藉口。

你地加油啦
覆到連燈既你一齊涼冷氣啦：）
光復香港 時代革命

你喺到叫春有乜用

Btw 我又學下班冷氣軍師正皮推po先：）
大家要知道喺白色恐怖下講句野都會比人拉
而就算係咁我地依然勇敢地去講呀屌你老母
光復香港 我暫時退居後面 下次再戰
當然冇人想有下次 但係睇到今日形勢
一定會有 不撒不散

可以睇下有邊啲人一齊涼冷氣休息緊覆到連燈：）

我唔係想打擊大家士氣
但原來做人係連叫下春都會比人屌
唔期望大家講咩安慰我
只求大家繼續堅持

六條人命你真係有份架：）
當成個社會環境氛圍 叫個春都唔比
所有人精神心理都極唔健康極大壓力唔開心
你仲問一個釋放情感既人你有咩用：）

老母算啲咩啊

你地都係少個前線姐：）
你地咁撚勁咪你地出囉：）
靜係屌我既人呢到都5個
我退居做文宣啦
繼續互屌 屌我啦

如果我比人拉左 食彈食死左
係咪你比一球我呀媽再照顧佢？
唔係既你又算得係啲乜撚野：）
冷氣鍵盤撚：）

19 仲咁戇鳩

你精神分裂？

巴打加油啦 喺後面支持你

加油啦 我喺後面文宣算啦

我就啱啱發完夢
19歲咁大個人仲怕老母你學咩人抗爭呀
返去食奶啦

都唔知你做乜撚，19歲仲禁足？
想做咩就去做，唔好講廢話。

好：）食奶正

加油啦

唔阻你叫春
加油

每個人都有自己底線，無需自責

19歲仲要人管

Btw你留到11點炸垃圾
我上次發夢就留到12點
返去飲奶啦傻鳩

咁就係自己人啦
出過嚟就唔使叫春啦
有能力嘅時候咪出嚟

對唔住各位我唔叫春啦
今日黎唔到我對唔住大家
下次行動一定再出黎
如果聽日蝗國開個垃圾記招係譴責和平既市民
我地就繼續屌佢老母
光復香港 時代革命！
五大訴求 缺一不可？

缺一不可！

屌樓主做咩？

大家都係義士

話攰出唔到既大家都諒解

講真話聽屋企人話一日就俾人屌到咁？

負皮你唔代表係冷氣軍師
負皮你係因為你咁大個人仲做群腳仔

即係咁
其實人地負皮你係因為個理由有d好笑

依加睇返真係好幼稚
對唔住大家

完美體現到咩叫你幫人99次唔幫1次就係仆街

多謝你仲肯為我講一句野

眼濕濕 多謝大佬

大家可以Focus返去聽日記招同依加現場同西鐵環境1

辛苦晒
下次記得搵樹窿

叫完春就埋位繼續啦

我係現實都係個D爛好人成日幫人幫到自己都搞唔掂自己既事同生活

跟住1次唔幫就比人屌個D黎

收慣好人卡

我唔希望再有人屌樓主
佢上面有講過佢都有出過嚟
呢度覆樓主嘅全部都係坐喺屋企(大部分)
樓主想搵個人訴下苦都唔得？？？？

你咪又係涼冷氣，屌乜鳩？

咁做其他野

一時激動姐，大家都係手足
下個禮拜見

利申下面全部發夢

同埋真心我發現現場因為大家見到班克警咁撚ON9會好激動

所以態度好聲好氣等等可以話係完全冇

連71係立會都有人大叫企係到做乜撚野呀

然後其實我搬緊欄=.=

大家要正視互屌同溝通上問題

和你飛今日係CWB又係比人屌撚到仆佳

小學雞到
Lur地啦繼續
垃圾
Block撚佢 等佢自己單機

連登幫唔到你逃獄, 但你可以諗辦法令自己有機會出街之後有能力唔再返去

好人一生平安